咪撚再用八達通

政府用緊八達通監控大家去咗邊，由其是電子八達通同個人八達通，去去行動一係用租用版/用返現金今日出咗去嘅自己執生

正苦借疫情加強監控八達通使用量

又係你呀陳生